［支爆戰線］要求國際派機飛越三峽大壩上空視察 有冇得唸

「出於人道理由, 同埋中共隱瞞防疫信息既前科, 為左拯救長江上下游周邊既民眾, 我地正式要求國際（聯合國？美國？俄羅斯？）派機飛越三峽大壩視察, 將防汛戰情公布天下」

成功左, 就加速支爆 俾世界同国內見到中共既防汛戰係幾咁流

失敗左, 就係一道離間計, 話俾班外國左膠知自己係幾咁虛偽, 垃圾, 平時滿口仁義道德, 幾咁大愛, 到頭黎原來係假既, 一講到做實事拯救蒼生就縮晒沙, 由得班災民自生自滅； 即刻變身成深藍, 小粉紅 怒屌境外勢力置災民生死於不顧, 呼籲愛国愛党既同胞成副身家捐晒上去救災, 唔捐既全部舉報

On9 支那領空

人民條命重要定領空權重要？ 佢出個聲明話會全力救災就冇問題 放長雙眼再睇

如果真係要睇用人造衛星睇咪得lo…

痴線

衛星影咪得咯

用間諜衛星睇到嘅嘢點解要特登侵佢領空權先

f35日日飛過支那搵都搵唔到

睇嚟托咩。支那死幾多人都無人想知

F35 行先，跟住F22,再嚟B2